支那有冇可能決堤引長江水入河南，用黃河/淮河分流長江水入海？

首先，係可以選擇嘅情況下，支那會保東吳而棄中原，畢竟中原只係產糧區，同東吳經濟區唔同。

而且，支那一向打壓中原發展，今次更係好機會

一定無事 痴線 習大大一定搞得掂

大運河?

會用核武器蒸發江水